[純民意調查] 呢個世代仲有冇人覺得狗隻殺人要填命？

殺人填命天公地道

不了，留返比法律制裁（如有）

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

社會是否已經默許抗爭者用法律外既方法制裁

死毒撚咪開廢post呃正負皮刷存在感啦
大是大非而前出少啲膠Post啦

下次口號係

殺狗

填命

好似政府終於發現有呢個現象

之前比卡超有出黎講過

法律已經保障唔到我地

呢個post唔係刷存在感

係好想知係咪社會上已經有默許以法律外既方法出現制裁

係真實既法治衝擊

同時係民眾仲對法治仲有冇信任一票，係講緊判決前既是否信任

或者我講清楚少少

唔係對法治執行既衝擊

而係對法治信用程度既衝擊

我都諗緊呢個問題幾個鐘
殺人填命定殺人不填命

我投左了 期待揭盎

推

唔同意咁樣叫刷存在感
單純係某個討論區做一個有限度的投票
正負皮同樓主又有咩關係

個人觀感
事件不斷升溫 死亡可能係任何一方出現
迫自己諗 有個思想準備亦無不可

推 樓主我撐你

推

殺狗公？ 不了
殺狗仔狗女狗母 不殺狗公

我覺得執法之後要出一封公開信宣佈被殺者既罪狀，睇下係咪罪有應得。
如果罪不致死，閹刑就算。

渣槍既咁做 應該要全家都要死

其實法律就只係限制人類行為既底線
而道德明顯係凌駕於法律之上
但當班狗完全捨棄應有既道德倫理
甚至早就已經無視左法律呢條底線
咁香港人非常時期用非常手段去應對都好正常
宜家只係等有人甚至全民去放低無謂既道德包袱
希望香港人可以係人權自由 人身安全受威脅既時候作出反擊
唔好再傻下傻下咁 以為一直讓步終有一日對家會良心發現而收手

一命填一命 不了 拎班狗成家黎填就差唔多

殺一家都仲係殺人犯 殺三萬隻狗係國家英雄